不信邪！30歲男參加病毒趴後染疫 死前懺悔：我犯錯了

儘管全球新冠肺炎疫情嚴峻，至今已奪走無數人的性命，但還是有人不把疫情當一回事！美國德州醫師艾普爾比（Jane Appleby）透露，有一名30歲男子跑去參加確診者舉辦的派對，想實驗看看病毒是不是真的，自己究竟會不會染疫，結果派對結束後沒多久，該名男子就被確診罹患新冠肺炎，並在死前向護理師表達後悔。

綜合外媒報導，美國德州聖安東尼奧衛理公會醫院（Methodist Hospital）的首席醫生阿普比（Jane Appleby）表示，該名30歲男子曾參加確診者舉辦的配對，並在派對中被感染病毒，住院後向護理師表達懊悔，「我想我犯了一個錯誤，我以為這只是一個騙局，但事實並非如此」，而這也是男子生前留下的最後一句話。報導指出，該名男子已於本周病逝。

阿普比表示，她並非危言聳聽，之所以公開這起病例，是為了讓所有人、尤其是年輕族群意識到自己並非是無敵的，「我們只是試圖分享一些真實案例，以幫助我們的社區認識到病毒的嚴重性、以及傳染力」，呼籲民眾盡量避免外出，如需外出也應確實配戴好口罩。

搞個咁嘅感染者party已經弱智，仲要有人去仲弱智

智障有眼睇

呢種求真fc精神值得大家學習

達爾文獎

達爾文是正確的

每日6.7萬 唔係流

越發達國家 真係越多on9

點解鬼佬咁多弱智

適者生存
弱智都係早啲死好

下世唔好再咁on9喇

以身試毒

死快啲啦仆街 死賤種係度浪費地球資源

natural selection

30歲正值壯年
身體應該抵抗力好d
咁都會死既

病毒party.........CLS

美國神農氏

政府保護得佢地太好

“like the flu”

應該係D未到死前一刻都唔入醫院既ON9仔
見佢去乜鳩病毒party就知啦

病毒濃度好高

死因-弱智

性病party都話可以扑吓嘢，揸吓波。搞病毒party有d乜benefit，搞果個同參加果個係咪有唐氏綜合症

死在啦

鬼佬有科學實驗精神 唔怪得咁勁啦d科研

叻操是叻純

西方神農氏

臭小子，你能逃出我的替身物競天擇嗎？

我想講呢條友真係抵死 仲話咩呢啲party其中有一個參加者會係有武漢肺炎。之後大家試吓睇吓會唔會傳染好撚戇鳩條友

Natural selection

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #國際戰線 #馬格尼茨基人權問責法案 #特區免簽地位 #一國兩制已死 BNO「5+1」

自己去送死跟住屌鳩Trump害死佢
口罩又唔戴
消毒液又唔用
仲要開party

Survival of the fittest

on9冇極限

生於憂患，死於安樂

唔係冇道理

想實驗睇下病毒係咪真嘅
真係natural selection嚟

參加確診者舉辦的派對
呢個世界真係有人有幾戇鳩就可以幾戇鳩

冇計, 發達國家就係令有啲人唔使自己諗就已經有政策幫到佢地日常生活
你睇下受惠過港英政府嘅中年人至老年人有幾多行出黎戇鳩鳩咁款, 有啲因為年資關係係大公司做中高層但係能力低到

無寫死因?

日日食訓玩人都變弱智,唔係點會有BLM咁on9

派對師

外國人有一部份White trash 覺得戴口罩只係華人一種文化同活動 覺得病毒WFC 同埋死到臨頭都著重social relationship connection 真係好撚on9

叻操是叻唇

達爾文獎熱門

諗起inception
唔知咩先係現實

Content farm

呢d on9 真係早d死對世界係好事，唔好浪費地球資源

真男人
願賭服輸!

棵草病毒

其實係信咗支那 fake news

推 願榮光歸香港

Good time create weak men

呢個世界係適者生存
on9早d死好 無謂拖低d 智商

唔緊要，下次好啦～

自然淘汰？

不 以生命影響生命

當買個教訓啦

會唔會真正搞手無參與, 睇班傻豬係度開派對

Dumb ways to die~
So many dumb ways to die~

美國好多人智障
特朗普又話注射和內服消毒藥水可抗疫
好多美國人照做

送死師

香港都有好多人話確診係政府老作出嚟打壓運動

其實好多鬼佬真係弱智尤其是美國鬼佬。好多美國人連自己首都係邊都唔知。

諗起個外國大學生生食鼻涕蟲

白痴ON9

愈以為自己高尚同自我中心
香港人前車可鑑

香港都有好多

做到美國人係好好彩...
咁就浪費左呢個機會

美國某程度上都有愚民教育 又唔見北歐盧森堡搞埋啲咁蠢嘅嘢

stupid gene wiped out

美國人真心好多on9

屌 真係咩人都有 被害妄想咩

30歲都咁on9

下世唔好喇

一定拎梗達爾文獎

美國有啲人係諗早病早著
快啲有抗體 可以正常生活 返工

左膠新聞的威力

柒到冇眼睇

但一早已經有病毒學家講，人體內抗體有效期只有半年，近排甚至修正為三個月，仲假設冇變種.... 過後依然會病會唔舒服，又或者永久肺纖維化！

關咩事智障周圍都有

之前美國啲左膠媒體差唔多全部都話口罩冇用，其實真係累死咗好多人。

美國好L多人都冇腦
佢地應該收留多d香港人，拉高返條curve

其實都唔係
唔發達國家仲多on9

就係保護得太好 佢地都唔知中國北韓幾無人權同日日迫害自己國民

抵撚死啦 咁大個人都唔識用腦諗野

真理

唔戴口罩奶野 易死好多, 病毒濃度高好多倍

係

美國真係好多呢類人

非洲大草原跑得慢嘅動物會俾獅子食咗
消滅弱者基因
發達國家用福利養住堆爛基因
育兒成本又平，生仔當狗養
咪搞到一街弱智囉

係咪周圍有, 同點解有, 有幾多比例係點, 有到咩程度, 咩情況環境之下有, 係分開嘅問題黎嘅

Play stupid games, win stupid prizes

有太多on9證明達爾文係啱嘅

karma is a bitch

死得好

都係一樣中毒死

其實後生黎講 武肺真係好小事。

like the fool

希望藍絲盡快搞病毒萬人宴

天擇正常進行中

反正弱智都無藥醫
早D死都係好事

因為美國唔係共產黨領導咪出事囉

佢地啲基礎教育小學都不如
高中畢業嘅分分鐘仲差過我地初中

美國白痴人文地理知識係負數

美國啲社會福利係所有發達國家中最閪架喎
窮人有病真係等死
明知係咁仲走去玩火怪邊個

睇得到但醫唔到

冇買保險=自殺

事實的確係一個騙局，不過係支那搞出黎既

佢死之前仲傳埋比無辜嘅人先仆街呀嘛

唔係隔代貧窮嘅美國人太幸福 冇乜競爭意識 搞到太多弱智仔

原來武肺係真架

起碼唔會有人主動染病先囉

真係連登仔所講嘅下世小心啲啦

外國人玩here immunity

鬼佬成日好強調勇敢

佢地勇敢定義其實＝硬食D挑戰

病毒濃度高既後果

全世界百幾個國家一齊吹大左咩，
死蠢

係
你同佢講跳樓會死分分鐘真係去跳嚟證明你錯

無腦就無腦啦
勇敢

點解咁極端 一係就中左即死 一係就好似dybala咁中完仲勁左

北歐仲癲呀

藍尸咁撚自私 佢會係party搞手然後叫人去 唔會自己落場

主動上中国中一中死鳩埋

應該只受確診者參與

你揾到條北歐佬咁弱智嘅新聞先講啦
提一提
上禮拜阿拉巴馬有條on9又係咁
哥條仲要大學生
無錯 係大學生
真係唔知美國啲學校究竟教乜春

花式自殺

恭喜你合資格申請達爾文獎

大學生唔一定有腦喎，香港都有大學生飲廁所水

下屆達爾文獎得主

人蠢真係無藥醫既例證

鬼佬不意外
成班都on99

唔緊要啦，以佢咁弱智既情況。

玩其他都一樣死

想知reddit/twitter上啲美國人點睇呢單嘢

下世小心D

佢係點樣活到三十歲

唔係喎, 成班連登磚家又話隻病毒廢, 又話病完有抗體, 死亡率低有乜好驚

我比較好奇老師嘅質素如何